具中國特色的肺炎

唔透明，唔公開，唔負責

新聞不會報，網絡不能講，醫院不能見

得武漢同香港感染
其他地區完全冇消息

推

仲有澳門，新加坡，台灣

仲有對人體無害 市民不用防疫